其實Netflix 應該加個雙倍速功能

大佬 返工放工剩返得閒時間唔多
有時想追多幾集 又夠鐘瞓覺

電腦睇裝呢個

應該加中英同時雙字幕俾我學英文

有google插件做到

係你愈黎愈快

求share
btw電話app應該要加
x2 同中英字

求名

同求

google 不求人

冇幾耐前好似已經用唔到 唔知仲有冇其他
搵過有D用到但要錢

咁唯有睇2次啦

唔好自欺欺人啦
加中英字幕你睇睇下嘛又係去左睇中文

真係學英文就睇夠3次 睇多次無字幕

Nflxmultisub
用chrome 先用到

Skip Intro已經係一個好偉大嘅發明

chrome無1080p

自己查字典未得羅，到有中英字幕個時你都係會睇中文字幕